各位香港人聽我講少少野

我求下各位

班狗衝前果陣唔好咁驚 我知有危險 但係我地最大既優勢係人數啊！！！！！

人地黃子華幾年前已經講香港人羊群心理

同我地依家一模一樣！

我求求各位香港人 今次唔輸得架

一次咁多 放低啲包袱為香港爭取未來好唔好啊

黎緊仲有好多日子要捱 大家要記住我地初心係咩啊
越黎越多人比人拉 唔可以比佢地白白咁受苦架

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推比其他人睇啊